全港所有人理應同仇敵愾 對抗暴政，拯救中大人

雖然好老土
但事實就係今日中大人，聽日香港人。

起初他們追殺反共義仕，
因為我不是反共義仕，我不說話；

接著他們追殺雨傘革命人仕，
因為我不是雨傘革命人仕，我不說話；

後來他們追殺勇武派，
因為我不是勇武派，我繼續不說話；

此後他們追殺中大學生，
因為我不是中大學生，我還是不說話；

最後，他們奔向香港人來，
再也沒有人站起來為香港人說話了。

今日唔用一切方法救各大中小學學生，聽日就係你。

圍攻全港狗宿救中大!~!!!

狗隊既春袋？點樣可以終極瓦解狗隊？教你打好呢場杖

推，今日中大聽日其他7大，最後全港

Push

#緊急1
中大出緊裝甲車
急接仔女!!!!!!!!!!!!!!!
中大需要車手⚠⚠⚠
義載傷者之車輛請停泊於大學體育中心校巴站前。